{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind n√§eb tihti talvel."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."},{"text":"Ô∏è Sulatan, kui soojaks l√§heb."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Pollen","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ilus kaar taevas."},{"text":"Vajan ilmumiseks nii p√§ikest kui vihma."},{"text":"‚ñ´ Sa v√µid mind leida p√§rast tormi."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning annan valgust maa peale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"T√µusen itta ja loojun l√§√§nde."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin su sooja tunde tekitada."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen m√§rg ja langen taevast. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"P√µllumehed on √µnnelikud, kui ma kohale j√µuan."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla palju erinevaid kujundeid."},{"text":"N√§en v√§lja nagu puuvillane."},{"text":"Ô∏è Vahel muutun halliks ja toon tormi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen tugev tuul, mis keerutab ringi ja ringi. Ma v√µin palju kahju tekitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on silm keskel."},{"text":"Sa peaksid kaanetama, kui ma tulen."},{"text":"Ma v√µin juhtuda √ºle maa v√µi vee."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Breeze","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev torm, kus on palju vihma ja tuult, mis tekib ookeani kohale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on p√∂√∂ritav silm."},{"text":"Ô∏è Paadid peaksid sadamasse j√§√§ma, kui ma l√§hedal olen."},{"text":"Ô∏è Toon tugeva saju ja tugeva tuule"}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Liivatorm","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen √§kiline elektri s√§de taevas. Tihti kuuled minu j√§rel √§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen s√§rav ja ohtlik."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit r√ºnksajupilvedest."},{"text":"Sa kuuled p√§rast minu ilmumist tihti √§ikest."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast nagu v√§ikesed j√§√§pallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n!"},{"text":"Ô∏è Kukun tihti √§ikese ajal."},{"text":"V√µin olla sama v√§ike kui hernes, v√µi sama suur kui √µun!"}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Frost","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen pikk v√§ga v√§hese vihma periood, mis v√µib maa v√§ga kuivaks teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√µllumehed muretsevad minu p√§rast."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin p√µhjustada kulup√µlenguid."},{"text":"Taimed ja loomad n√§evad vaeva, et ellu j√§√§da, kui ma √ºmberringi olen."}],"options":[{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja vadistan, ja ujun j√§rves. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen noorena tihti kollane."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Armastan lompe!"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa1c4fd","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid!"},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa1c4fd","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun ja armastan n√∂√∂re taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"Mul on tihti pontsakad k√µrvad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa1c4fd","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mina haugun ja liputan saba ja armastan pulki tuua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid."},{"text":"Mulle meeldib pargis m√§ngida."},{"text":"Inimese parim s√µber!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa1c4fd","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa1c4fd","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen v√§ga suur kass."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa1c4fd","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"Mulle meeldib v√§ga k√µrgelt h√ºpata."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja lehti."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa1c4fd","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mina sisistan ja libastun ja jalgu ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."},{"text":"Munen."},{"text":"Ma s√∂√∂n vahel hiiri."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa1c4fd","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Keerutan veebi ja p√º√ºan putukaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"K√§rbsed on minu √µhtus√∂√∂k."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa1c4fd","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kala."},{"text":"Elan soolavees."},{"text":"Jahin teisi mereolendeid."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa1c4fd","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}